冇腦健身 sales 港女想紅

大家幫下佢啦！

臭雞

佢鬧緊警察？

公屋妹

用下腦啦

呢啲健身SALES 同做老千有咩分別

你用下個腦啦，佢係鬧緊示威者，你乜將佢呢句放去藍屍page囉。

冇得救

好似話個妹喺街影相比人鬧喎。

熱血義診 中醫 物治 西醫 心理輔導 推比有需要既巴打們

矛頭請對準政權

不要人民鬥人民

咁中意影做記者囉，不過會俾警察打不了，怪下你班示威者先